# OTHERS

bu listeleri kullanmanızı öneririm. şu da güzel dediğiniz liste varsa gönderin ekleyeyim. cihazınıza hosts eklemeye hevesli olmayın. çok liste eklemek cihazınızda yavaşlamaya neden olabilir. önerdiğim listeleri eklerseniz kafidir.

## yutulmuş hostlar 

bu host listeleri zaten huzunluartemis/TurkishAdblockList ta bulunuyor ve düzenli olarak onlar da güncellenmekte. ayrıyeten eklemenize gerek yoktur.

```
https://raw.githubusercontent.com/deathbybandaid/piholeparser/master/Subscribable-Lists/ParsedBlacklists/Turk-adlist.txt
https://raw.githubusercontent.com/biroloter/Mobile-Ad-Hosts/master/hosts
https://raw.githubusercontent.com/bkrucarci/turk-adlist/master/hosts
https://gitlab.com/anarcho-copy/block-fake-pdf-sites/-/raw/master/output/hosts
https://raw.githubusercontent.com/deathbybandaid/piholeparser/master/Subscribable-Lists/ParsedBlacklists/AakList.txt
```

## genel hostlar - adaway önerilen:

```
https://raw.githubusercontent.com/huzunluartemis/TurkishAdblockList/main/src/HostsList.txt
https://adaway.org/hosts.txt
https://hosts-file.net/ad_servers.txt
https://pgl.yoyo.org/adservers/serverlist.php?hostformat=hosts&showintro=0&mimetype=plaintext
https://raw.githubusercontent.com/StevenBlack/hosts/master/hosts
https://zerodot1.gitlab.io/CoinBlockerLists/hosts_browser
```

## genel hostlar - önerilenden fazlasını isterim:

```
https://s3.amazonaws.com/lists.disconnect.me/simple_malvertising.txt
https://s3.amazonaws.com/lists.disconnect.me/simple_malware.txt
https://s3.amazonaws.com/lists.disconnect.me/simple_ad.txt
https://s3.amazonaws.com/lists.disconnect.me/simple_tracking.txt
https://someonewhocares.org/hosts/hosts
https://www.malwaredomainlist.com/hostslist/hosts.txt
https://getadhell.com/standard-package.txt
https://raw.githubusercontent.com/r-a-y/mobile-hosts/master/AdguardMobileAds.txt
```

## coinminer enelleyiciler (azdan çoka sıralı)

```
https://raw.githubusercontent.com/hoshsadiq/adblock-nocoin-list/master/hosts.txt
https://zerodot1.gitlab.io/CoinBlockerLists/hosts_browser
https://raw.githubusercontent.com/anudeepND/blacklist/master/CoinMiner.txt
https://gitlab.com/ZeroDot1/CoinBlockerLists/raw/master/list.txt
```

* *daha fazlası için [filterlists.com](https://filterlists.com/)'da "coin" diye aratın.*

## diğer

*adblock kullanıyon koçum kapat diyen sitelere karşı:*
```https://raw.githubusercontent.com/bogachenko/fuckfuckadblock/master/fuckfuckadblock.txt```

*porno falan (önerilmez):* 
```https://raw.githubusercontent.com/deathbybandaid/piholeparser/master/Subscribable-Lists/CountryCodesLists/Turkey.txt```

*aldatıcı siteler ip (40 bin+):* 
```https://raw.githubusercontent.com/HorusTeknoloji/TR-PhishingList/master/ip-lists.txt```

*aldatıcı siteler url (önerilmez, çok fazla(200 bin+)):*
```
https://raw.githubusercontent.com/HorusTeknoloji/TR-PhishingList/master/url-lists.txt
https://raw.githubusercontent.com/lightswitch05/hosts/master/ads-and-tracking-extended.txt
https://raw.githubusercontent.com/mitchellkrogza/Badd-Boyz-Hosts/master/hosts
https://raw.githubusercontent.com/Yhonay/antipopads/master/hosts
https://raw.githubusercontent.com/FadeMind/hosts.extras/master/add.Risk/
```

*koruma (önerilmez):* ```https://raw.githubusercontent.com/r-a-y/mobile-hosts/master/AdguardDNS.txt```
